一人一句合法玩雷射槍

任何人如無合法權限或合理辯解而在任何公眾地方攜有任何攻擊性武器，即屬犯罪。
「攻擊性武器」是指任何被製造或改裝成用以傷害他人的物品、任何適合傷害他人的物品、管有或控制物品的人，意圖利用物品去傷害他人，或將物品交給其他人，去傷害別人。
即係話幫朋友買都入得！
合理辯解諗定冇壞
比狗狗搜身，佢實問你支野咩黎，有個合理辯解會比較好，但個理由出左口就唔可以轉，如上到庭法官比個官問你點解轉理由，你講所有野都變得唔可信！

槍槍可以有好多用途，但你個故事要有background，即係你做廚唔可以話用黎指PowerPoint，講出黎要說服到人。最好有野support你個理據。
例如第一句試著說：“我個人好亂，成日唔執背囊，依！支野係度呀...”
我同屋企隻貓玩（咁你必須養貓）
我愛攝影，觀星用。（唔該你fb, ig儲定夜景相）
我presentation用。（你要係學生，老師或做緊文職）
絕招！我要搵律師，我冇野講
袋定個理由係身，唔好比狗狗兇到！

點解買D合法既野要作定理由?? 香港係唔係痴撚左線?!
他日有警察踩蕉皮跌親, 咁係唔係買蕉食之前要申報定?

POPO ON撚柒99

件野係犯法嘅話
係咪應該拉咗啲店主先?

明老屈 屌